唱k 黎講 深圳係咪全面吊打香港

深圳平到癲， 咩歌都有， 香港得兩間， 仲要又貴又無歌， eason 都可以無

有淫K唱

有幾平，次次去都三千落樓

系😂

唔會支持，但香港又真係好少歌
最大問題係又要搶獨家
搞到兩邊啲歌都唔會齊，大家一齊變垃圾

ching 起雙飛？

香港k房又細又舊又殘又暗
音響燈光遙控螢幕又差
野食又難食
歌又無

都唔知做乜鳩

你淨係去neway?

歌唔齊係最大問題
唔明點解要搶獨家歌
兩邊都咁做只會搞到一齊冇歌

點解唔索性係其它地方做好啲
反正宜家啲人去唱真係唔係為左你有邊首歌而去
因為未入去根本睇唔到你有咩歌。。
啲手機app要你連左入間房先睇到歌

索性做好下野食之類重好啦
反正都接受左係比野食錢最低消費黎唱
啲野食好食啲重吸引咁

野食其實唔差姐
當然好啲都唔介意

你覺得red mr 好好？

K歌皇？

其實真係差唔多好似
好唔得幾多
上次去旺角果間啲隔音重要差到聽到哂隔黎講咩

當年多人唱時nuts 果盤都比佢屈唔少。不過就真係近十年都無乜點加價

Neway 真係垃圾到 成間房又臭又油

你唱淫k

無歌先最大問題， 仲要愈黎愈少， 連舊歌都開始無， 想點撚樣

仲有 香港計錢係人頭計， 深圳以房計， 愈多人愈平， 真係差好遠， 香港好心畀多少少時間人唱啦， 收咁貴又得兩三個鐘

唔好話歌 而家音響設備都不如深圳

係
5 15 20玩成晚真係抵到爛

上面一路唱一路有波揸

加州紅

師兄好淫

深圳次次唱K都好貴

3000一個人差唔多 不過好多都唔肯過夜了